====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce fait a accusé le déséquilibre habitat-travail , et cette densification a rendu plus inextricables les problèmes de circulation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

